法國果球應唔應該12碼?

Yes

係唔好彩，但都係要俾

呢球無爭議
反而第一球罰球基士文係咪插水先有爭議

球例上應該，但世界盃決賽靠呢D波分勝負真係無癮，破壞哂成場決賽。又不構成直接入球機會。對足球好失望

佩利錫隻手有沃到

100%係

膠咩野？重要打亂場波節奏。用呢d波黎分世界盃冠軍絕無意義

係 決賽唔應該比十二碼

單刀後摌中腳唔好俾
打亂節奏呀on9

只怪克羅地亞班球員太緊張

咁依家係唔撚係單刀後面飛鏟呀？
係呢個反駁真係on9，你智商有無100？

咁不如決賽另外用其他球例

佢應該係弱智架

咁你條on9用乜撚野打亂場波節奏做point呀智障仔

其實我覺得唔應該俾
就算唔手,企後面都係克仔既人,正正係個波後面一定頂到

啱啊
足球員打籃球咁打都唔應該吹

咁以後手球都唔洗俾啦 on9

資格論咩
遠射計多球好唔好?弱撚智

你都識講球例上應該比
球例係比球證黎管理球賽既進行同節奏

呢個post啲忽然球迷好撚好笑

無議異 我覺得係派利是見到個波過左佢 自然反應想出手爛個波

其實推攻球員慣左俾人鏟，通常會對方臨到篤一篤走個波跳起俾人鏟，因為知道實中
佢唔跳起兩隻腳喺地就食到應一應會好傷

球例上係應該俾，但呢D波唔應該俾，
我意思係球例有問題，應該要改／再寫清楚

阻止直接攻門機會 都叫可吹可唔吹

其實都寫得好清楚手球既準則 球證都睇埋var
但咩叫呢d波唔應該俾 唔通要因為係決賽而要提高觀賞性 去用另一套球例？

今場球證唔錯，值得一讚。

我都覺得上半場入嘅所有有運氣嘅波唔可以當入球 影響晒下半場嘅氣氛

烏龍波唔應該計啦 世界盃決賽靠烏龍波分勝負真係無癮
12碼唔應該比啦 破壞哂成場決賽

最主要佢個動作係向前飛先中腳 俾人觀感真係似插水多過驚斷腳

離門幾碼 都話可吹可唔吹

真係笑撚左

咁呢樣就真係睇球證 var又唔可以用係自由球

平時係禁區邊伸手擋傳中都十二碼啦
呢球用頭二傳咁樣伸手擋正常要比十二碼

話依球唔係12碼果D 一係買左克羅 一係無睇開波

睇完var呢球咁明顯 都唔比就真係黑哨了

應該
雖然佢有放低手
但起跳個下有舉高手 有意圖阻擋攻門既嫌疑
所以應該判

相信每個格仔球迷睇完var話應該
無辦法

咁樣都唔吹既話,下次防守球員個個都咁樣防守

唔應該
前點條加架羊一羊 跳起左隻手唔通縮後咩 點反應得切
完全唔人性化

吹唔吹都係主角㗎啦
如果唔吹 到頭嚟法國輸波
咪又係有人會拎住呢球出嚟屌點解唔係12m
球證咪又係要受靶

呢球根本唔使拗, 唔吹就真係黑哨

咁不如取消十二碼同罰球？

一開始以為條友係假膠
睇睇下原來係真心

笑左

居然真係有人可以咁on9

照咁計臨完場果球都係手球做乜又唔睇VAR吹十二碼呢？

依球5050嘅手球，動作唔係等登伸出黎，但佢身體動作咁啱係順住個波 黑撚到

手球嘅灰色地帶因人而異

站係欣賞足球既角度，我既論點係不應該判十二碼：
1. 世界盃決賽咁樣比球十二碼分勝負毫無意義
2. 打亂場波節奏 。如果你係克軍球員，咁樣比球證用VAR吹球無厘頭十二碼，你點都覺得唔抵啦。本身場波大家都踢到興恰恰了，咁樣一盤冷水照頭淋，比著你有咩應覺？
你條on9用咁極端既例子反駁我，正常智商既人睇我果句說話都唔會推得出你提及既情況。
再加上我兩個論點係關連，你咁樣抽出一個黎屌，意義係邊？

依家再睇返重播，覺得就算只以球證一般標準黎講，呢球只係55波。
佩利錫隻手係有移動緊，但佢係向下移動，唔會估到個波會去到果個位。
如果洛荷果球唔判十二碼，呢球更加唔應該判。

如果球證既職責只係跟足球例，咁普巴下半場射空氣，之後個波中佐克羅地亞球員隻手，都應該比十二碼啦。球證根本無可避免要考慮場上實際既因素。我相信識欣賞足球既人都會覺得球十二碼唔值得俾。

屌
你去睇舞台劇算啦

足球係體育競技

烏龍波都咪撚當入啦屌你老母 觀賞性

咁當年SO狗個球點撚樣睇呀?
一野拍撚走人地個必入球
人地12碼唔撚入
影響晒個賽果呀

一定12碼啦

你有道理呀，經這呢場世界杯決賽，我對足球既熱誠的確又再大大減退，
一場王者之爭既比賽用呢D無厘頭十二碼分高下，真係唔睇好過睇

依家係用球證VAR人為因素令場波觀賞性減低，同烏龍波係兩碼子既事

你咪撚柒睇啦

成日都話手球個定義戇尻都無朋友

所以正常人咪都會戥加納唔抵囉 ，
我依家正正就係戥克軍唔抵

當然，你可以話足球就係咁，但起碼對我自己黎講，咁既足球真係無意義

我屌你老豆，我依家表達我既意見你就爆撚哂粗，你呢D球迷質素高得去邊？
我屌鳩你祖宗十八代呀柒頭皮

你咪慢慢表達 記得寄信去FIFA 重賽阿

留返D心機做你有意義既野 唔好晒90分鐘係到睇波啦
唔抵就要12碼都講到唔係12碼 咁下次世界盃投票邊隊冠軍得啦 洗撚踢呀?

唔係好明。1，世紀盃決賽唔判得十二碼？2，如果你係法國球員，對面禁區手球唔吹比著你有咩感覺？

你見吹咗十二碼克班球員都冇投訴就知佢地預咗，事實係你禁區手球喎

我屌鳩你全家生cancer呀仆你個臭街，柒頭皮小學雞
你連我既論點都未理解清楚就口沫橫飛，去讀多幾年書先啦，唔撚好上黎討論啦
你全家比狗屌呀

痴撚線 咁快開癲狗mode

可判可唔判
只係球證選擇都冇乜得怨

Last個句

你有乜撚野論點?
鄧克羅地亞唔抵 世界盃決賽唔應該12碼?
屌你老母你用撚下你個死人腦啦
12碼唔撚判? 邊個鄧法國唔抵呀?
你老母臭西 支持克羅地亞就將D野 白都寫成黑

未全餐你仲想點

三登幾時開始連粗都唔爆得

咁都要問，緊係應該啦

佢借勢跌姐 真係有困到既

佢跌左先掂到
應該吹插水

好撚大壓力 判錯分分鐘有生命危險 仲要係第一次決賽var 既十二碼判決 全世界都望住佢
佢睇完諗好都仲要番轉頭double confirm

唔吹就一定黑哨

球例上比得12碼
但因為世界盃唔應該比12碼 打亂克羅地亞節奏
你講乜柒? 認係克羅地亞FANS咪得囉
屌你老母
淨係可以鄧你隊克羅地亞唔抵?
到唔比個陣唔知又鄧唔撚鄧法國唔抵呢?

站係欣賞足球既角度，如果法國靠呢個十二碼贏世杯冠軍，
你會唔會覺得佢地配得上王者既稱號？

你自己睇返我上面既留言先啦

站係欣賞足球既角度，如果格仔靠球證冇吹呢個十二碼贏世杯冠軍，
你會唔會覺得佢地配得上王者既稱號？

一定吹啦

站係你既欣賞足球既角度 克羅地亞因為呢球12碼無吹 做左世界杯冠軍
你又覺得佢地配唔配得上王者既稱號?

只係覺得法國打得差, 但贏左冠軍!

覺得咁撚樣都唔吹12碼，你不如去睇nba啦，睇乜撚野世界盃

自己睇返你#5講撚過咩野啦 屌你老母

喂，如果呢球無吹，之後克軍入到靚波，最後贏冠軍，點解唔配得？

買格仔輸到傻撚左？

係咪球球都要世界波抽死角先叫入波？

打得差入四球

咁法國無左呢球12碼 你做咩唔鄧法國唔抵?
因為呢球12碼而克羅地亞嬴左WO
你唔係欣賞足球架咩? 你都話呢球球例係比判
咁你克羅地亞係咪到時叫黑哨拎冠軍? 配做王者? 配做世界盃冠軍?

如果呢球無吹
克軍贏俾人講足成百年

其實可以話佢有心拍個波解圍 但都可以話佢想縮隻手縮唔切

忽然格仔咪真係弱智

好似白必圖咁連過幾關一射入網

忽然格仔迷係咪真係弱智

隻手郁左點都走唔甩

你當佢狗咁睇就無12碼
你當佢人咁睇就係12碼

( Show Blocked User - 殊途同歸於盡 )
留返啖氣暖肚算啦

隻手縮去個波度？

比就一定比硬嫁啦
手有動作
同改變左個波方向
即使唔改變都唔影響法國攻勢中斷
但球證係唔會猜測個波之後會點（除非已經出界）

頂波縮手是常識吧

唔吹就黑哨

睇慢鏡有機會係打算向下垂低
但都一定會係12碼

依球最大爭議係好似法國球員擋住視比列錫視線，但係有個鏡頭好清楚佢望住個波來勢，然後放低隻手擋個波，咁樣一定12碼啦

我由頭到尾都係從足球觀賞性既角度出發，你可以話呢個係我個人偏好。
之後你話不如烏龍波都唔好計。
喂大佬，依家係用球證VAR人為因素令場波觀賞性減低，同烏龍波係兩碼子既事。
跟住你又話蘇九擋必入球，加納唔入出局，影響場波。
大佬，你呢個講法正正同我既論點相容啵。你理解力係咪有問題？

格仔最後個球都唔好計啦
龍門派睇又影響氣氛
以後無世界波都唔當入波
唔係就大家打和啦 super

就算果個唔吹都3:2啦

屌你咩，咁樣一球100% 12碼，都可以俾你講到係無厘頭，克羅地亞無錯係因為球12碼俾人打亂哂節奏，但怪得邊個，你阻哂個波既去勢阻止對手攻門，唔吹先係黑哨啦。你咁樣用另一個角度去遮掩住最核心既問題都幾無恥

咁你咪撚柒睇啦
如果一場足球無規則而因為你班觀眾觀賞性而爭判決
全世界咁撚多球迷 就邊撚個觀賞性呀?
VAR就係為左令賽事公平D
而你一句我既足球觀賞性出黎大撚晒?
你係邊隊球迷咪覺得應該判唔判囉 ON9

跟球例吹又無意義
唔撚跟又屌黑哨
啲on9真係難服侍

球12碼係佢唔好彩
但係隻閪手咁樣fing 落去打個波
無var就話可以扮睇唔到
有var逐格replay 一定要吹

又唔好咁計 上半場和波差好遠 下半場格仔要壓出黎攻先被麥巴比屈死

我既中心論點：一場世杯決賽靠呢球十二碼來分勝負，贏果隊稱不上係王者。
因為並非技術分野決定場波既勝負。
請問弱智係邊？

on撚9

你慢慢用你自己足球觀賞性黎定義你心入面王者係點啦
同你講落去都係晒口水
屌你老母

想問今場係咪靠12碼贏1比0？

( Show Blocked User - 殊途同歸於盡 )

如果你話足球就係咁架啦，技術高唔一定贏，你咁樣駁我，你無錯啵。
但試問有無球迷唔想一場波係用技術分野黎決勝負？

弱智在於你講緊啲反智嘅野
而家球12碼有無吹錯?
佩利錫隻閪手係咪伸咗出嚟打中個波?
跳頂收唔埋隻手唔係技不如人係咩野?
一場波咁多傳中淨係得佢一個收唔切隻手?

利申: 支持克羅地亞, 但覺得法國實至名歸

不如以後唔用VAR 啦

慢慢活係你童話入面啦

條撚屌都搞笑 講到12碼冇技術咁
唔好講射個過程有幾咁大壓力
我淨係令你隻手掂個波已經係技術
大佬你以為我射你隻手呀?
我係令你隻閪手自動埋黎掂個波呀閪仔

應該見真人就打獲佢

VAR 有咁多人睇住, 又唔係一個人話晒事

法國門將咪明送番一球俾克仔囉
再者 手球完全百份百有動作去撥個波 十二碼正確

單以平時球證一般標準黎講，呢球我覺得只係55波，卡斯拿斯都話唔應該比。
再加上對球迷黎講，世界杯決賽用呢D波黎分勝負，我睇唔出有咩引人入勝既地方。
我從來既中心論點就係呢個。
而我覺得球證可以有權可以考慮埋呢一點囉。所以唔應該判。

啲忽然球迷真係好撚好笑
柒咗仲要死雞撐飯蓋

其實嗰球唔似有心中有
加上後面都一樣係克軍球員
其實封咗位
個人認為係唔應該俾

成場波法國機會唔多
但後兩個把握到
反而克軍攻勢多
但即使入肉都食唔出
就成為勝負關鍵

好撚型喎 又節奏又意義
球例上應該即係名正言順十二碼啦
仲死撐好撚肉酸呀

你青山走出黎咩...
咩叫唔抵
你犯左球例有咩點唔抵
唔吹就唔抵啦
弱撚智

法國嗰門將係熱刺興派膠

on撚9
close up 影撚住佢隻手打落去
如果睇完var 咁都唔吹
最後比克羅地亞1比0贏
比人屌佢黑哨仲撚衰
你又唔講球證要考慮埋呢點?

而家要怪就怪克羅地亞唔好彩
運氣都係實力嘅一部分

幾撚ON9..打亂節奏
自己犯錯要怪返人..
咩撚野ON9

如果一場公平比賽要顧撚埋你球迷觀賞性黎判決
咁唔撚好叫體育啦

唔應該
前點馬杜迪同比列錫一碼距離一下頂落去隻手度點反應得切
從手球蓄意性嚟講根本就係近乎零
不過呢啲都好視乎球證自己既判決 冇計

你都幾自大，世界盃決賽要就埋你d觀眾口味 咁不如唔洗球證啦，叫觀眾電話投票決定球波俾唔俾好過啦

點解仲要理個痴線佬
依d人活係自己世界 就算全世界覺得岩既野
佢都唔會承認嫁啦
咪由佢放棄睇波囉

手球就係手球
就算球員係失平衡跌落地打走個波都會吹手球
如果係蓄意就直頭會比全餐12碼加紅牌 (哥倫比亞對日本就係例子)

而家球證淨係比12碼連黃牌都無比
就知到雖然佢唔係蓄意但因為手球所以係犯規
白紙黑字寫到明, 咩叫視乎球證判決

其實
你用手阻止人地攻門入球機會 就要比返入球機會=比12碼
反應唔切、唔蓄意係犯規嚴重程度=唔比牌

好難明咩

09年歐聯巴塞臨尾踢走車路士果場夠戲劇性啦，一定滿足到球迷啦？但點解巴塞俾人屌北京電視機屌足咁多年呀，就係因為球證唔公正呀，運動競技就係講求公正，唔講公正你不如問卷調查全球邊隊合眼緣d俾左個盃佢算啦

依加最後1分鐘比12碼法國？
上半場38分鐘先12碼，嗰時先2-1（入咗12碼）
下半場唔識追返？
你明唔明咩叫分高下？
下半場大時間比克追。
唔好話咩，落後一球無士氣嗰啲廢話。
決賽根本就好睇球員心理同身體質素，士氣變低就係佢地心理質素差，輸一球追唔返就係技不如人。
你講既12碼分高下係120分鐘後先發生既事。明白？
利申：想睇克拎世界杯

咩叫「咁樣俾球十二碼分勝負」？
而家法國靠果球十二碼贏一比零？
係犯左球例就係要吹罰架啦

var唔應該慢鏡 比佢睇無限次但要正常速放

100%係十二碼
唔洗多講

睇都睇唔清楚不如唔好要var 啦

不如你睇下冰島阿根廷果場 冰島直接頂落阿根廷度但冇判到十二碼
例子兩邊都一定有大把
只不過球證係判決果個 決定係取決於佢
球證判決都係比賽一部分 冇計

手球係有不幸嘅成份係度
加上慢鏡睇手掌真係有動作，
同手嘅姿態都好難兜話波打手
影響波嘅路線、入球機會(雖然波後面都係格仔人)

如果呢球都唔算 應該冇咩邊球算啦

有冇見人地係禁區收埋對手呀

連波打手定係手球都唔識分學人講球證判決

老老實實其實我都覺得依球似蓄意，落地縮手依下唔係好自然 感覺似撥走個波咁
不過anyway依球蓄唔蓄意都一定12碼

你點分吖咁 比列錫專登伸手拍走個波

咪撚再睇 再睇死全家

手有移動+阻礙球路線
睇唔到就算，VAR睇到清清楚楚根本100%既波

佢隻手向下fing 仲唔撚係打走個波?
有無心就好難分
但成個動作就係因為佢隻手移咗去果個位先會打到個波
所以球證淨係判佢手球, 無比牌
即係球證嘅判決(你地好鐘意咁講)係一球非蓄意嘅手球囉懞撚

蓄佢老豆

幾可有球員蓄意手球咁弱智

有
第一場分組 烏迪堤, 西班牙 比基, 哥倫比亞條on9
仲有犧牲自己成就球隊嘅so9 (雖然好仆街, 但呢個手球真係神來之筆)

UTT bigay 蓄意手球？

打排球唔撚係蓄意呀?
定因為佢地係疤狗所以兩隻都係前足?

你係咪弱智，睇完球12碼就瞓撚左？
點樣靠球12碼贏？
技術分野？克羅地亞禁區外被人起腳兩次就唔係技術問題？
普巴射入，因為克羅地亞之前輸十二碼？
麥巴比射入，因為克羅地亞之前輸十二碼？

琴日葉鴻輝有講 making body bigger / 將手放出身體take the risk 都有權吹
Perisic係落黎既時候收埋隻手 所以都唔知比唔比好

知唔知咩叫蓄意

呢球唔比就有問題啦

不如你教我咩先叫蓄意

屌 煩唔撚煩呀
係咁強調用球迷欣賞角度出發
而家足球係體育比賽唔撚係做戲呀
你淨係識由欣賞角度去睇既話，死去睇WWE啦，足球唔啱你
球證都應該考慮用「唔夠引人入勝」而唔判？
咁球例訂立黎做乜？以後比賽唔洗判十二碼啦？

其實家下手球清晰好多...
你收埋手既...多數無事
隻手收係心口中手都無事...

好似Pique咁....
舉手 但係後面中手都12瑪

唔理有心定無意
禁區手球->12碼
就係咁簡單

今場球証做得幾好

同個弱智既都有得嘈足7頁

係咪輸咗波先咁多辯駁
如果無嘅話，我欣賞你係一個咁有正義感嘅人
而家香港好撚多唔正義嘅嘢，香港人俾中共㩒住嚟砌，你咁正義就做吓嘢，咪撚係屋企做鍵盤戰士

考慮下佩列錫成個動作，跳起左隻手係做平衡，落去嗰陣都有向身體縮，馬度迪跣一跣距離咁近，唔吹都好合理架喎

佢隻手向下係想擋住個波

屌你老母啦你 個球無手球入撚左龍啦弱智

我真係好想知喺嗰個情況可以點先收得埋隻手，落緊地做平衡，距離咁近，冇超神追神經反應應該都冇可能收得埋隻手
以後喺禁區見到邊個隻手做緊平衡唔縮曬踢落去搏十二碼得啦

笑撚死人 個陣和緊
比個12碼 贏番你一球就講到個球12碼係補時94分半鐘比一入完無時間比你攻番咁

屌你老母入完先半場 下半場成場你撳撚住黎攻都攻唔到
仲要比人入兩粒
個龍都送番球比你啦 又唔見個球好似利記咁
比人打到一決不振
送完一球都比你撳住砌 你話你追撚到4:3
都仲有得講係因為個球12碼影響到

屌你老母講比左球12碼好似真係成隊克軍比人一人隊左一刀 攻力會大減咁
就算係心理上比人隊左一刀 都係你心理質素廢呀
好嘅心理質素都係強隊必要嘅元素嚟嘅

認廢未呀 垃圾克羅地亞球迷
成班垃圾球迷搞到原本地位咁高既克羅地亞都變到好撚克人憎
同麥巴比一撚樣 好波無品

唔係畜意手球可以唔洗吹十二碼

你做唔到因為你唔係専業球員囉
球例係咁 係専業嘅就要練到唔比自己犯錯
我夠真係唔知點解保持跑得咁快

伸同縮只係移動方向,,
隻手超出身體範圍而擋到個波,, 點都係手球,,

講真佢跳既時刻同個波既路線差咁遠
咁既誤判有責任

正常望住跳個波又冇折射
點會中手？

咁佩列錫應該係業餘
我都知吹係可以吹，只係覺得係矯枉過正

你都識講跟足球例又何來矯枉過正？

講得好
果個 殊途同歸於盡 淨係拎住球12碼黎賴 好撚肉酸真係

可吹可唔吹 不過影響左場波嘅觀感 唉

講真個球佢無手球 後面有人接應 係有機會入波
宜家我理得佢有心定無意 用手拍走個波就要俾返球12碼 好合理

佢係有掂到
但前面果個頂漏左 果一秒時間仲縮得切咩

佢係撚縮咩
慢鏡睇佢特登用力拍向個波架

姐係未有var前有蓄意同波打手嘅分別，宜家搞到好似一var hi到下都係蓄意

人地既職業係踢波 你咪撚用你業餘既心態黎同情人

佢頂波隻手動作咁大就知有機會手球 足球條例寫得好撚清楚 佢要用手借力不如唔撚好跳啦

都係個句 唔手球 法國都可能頂入左架

咁樣輸球非技術性既十二碼，你係球員可以完全唔受影響？
球十二碼無影響場波既發展？
你點樣睇得出我盲撐克羅地亞？

淨係你第一句已經夠球證俾十二碼
你話佢唔係蓄意都有可能，鬼叫佢起跳動作大

點樣先叫技術性嘅12碼

球證吹同唔吹都會比人屌到飛天

如果調轉係法國禁區手球 條友可能又會話 站係欣賞既角度 呢球就算係55波 都一定要比12碼 法國落後一球先會令場波既可觀性大大增加

明顯飛鏟中腳／蓄意手球／無意手球直接阻礙入球

如果世界盃決賽用呢球黎分勝負，你唔會覺得有D可惜？

忽然球迷唔緊要
忽然球迷又要成日衝出黎柒先係問題

成班買撚咗克羅輸咗就賴地硬

咁你心目中既決賽劇本應該要點 真心想知

你如何推論得出呢個看法？
我從來中心論點就係用呢球非技術性十二碼黎分出世界杯冠軍，係好撚無癮

呢d例你訂架？ 你繼續活係自己既世界啦傻仔
球證俾十二碼係跟球例俾、應該俾
唔撚係要顧及你呢d忽然球迷既感受囉
你咁鍾意睇有欣賞性、從觀眾角度出發既話去睇WWE啦
體育賽事唔係為你or球迷角度而設

克羅地亞嬴囉

你覺得可以有咩劇本

我都想知點先可以得出你上面討論既想法
烏龍 禁區手球 都係克羅地亞臨場表現既一部分
去到決賽呢種大場面 可能就真係鬥少犯錯
無可能話靠烏龍波12碼分勝負可惜
優勝劣敗

你講黎講去都係由自己觀賞性既角度去睇
咁自我中心你所幾好笑 仲好意思講中心論點
淨係識得講球十二碼點樣影響克羅地亞
而家又唔係靠果一球十二碼贏一球
講技術下半場法國係贏撚到4比1喎

我正正覺得可惜，
呢D非技術性既十二碼真係反映到優勝劣敗？

故意既俾埋紅牌啦弱智

第一球好似兩個人都唔覺有犯規 又無插水 係一仆一碌普通跌 係無啦啦球證吹

4:2 呀 有一球重要龍門送返俾佢地呀 點撚樣無技術呀 收皮啦你 垃圾

咁易判斷個球證就唔洗睇咁耐啦
真係55波，睇個球證覺得係咪蓄意架姐
掂到手就梗架啦
但企到咁貼其實真係好難即刻收得切

我屌你老豆，依家講緊球十二碼呀，
1:1 同 2:1 你覺得對球員係無分別？

你咪熱誠減退囉
WFC
又唔係你打世界盃

係犯左球例要俾十二碼就係要俾啦
非技術性十二碼都講得出

下半場克羅地亞禁區外中間...
被人起腳兩次入兩球都關之前十二碼事？
克羅地亞14球射門 中龍門既得4球，又係球12碼影響？
點解法國可以6射門 4球中龍？
講技術你覺得克羅地亞點樣贏#dog ?

依家唔比討論，分享自己感受？

我幾撚時有講過克羅地亞技術好過法國呀on9

法國唔撚好入波囉 入到4:1 叫克羅地亞點打呀 傷盡班傻鳩忽然球迷心

咁你講乜12碼會影響到個結果呀on9
反正克羅地亞都係輸

有分別點解克羅地亞 控球同射門 都仍然比法國多？
14個射門 得4球中龍，你點睇？
又係果球12碼影響？

技術性犯規我聽過 技術性十二碼真係無咩認識
犯規就係犯規 球例都寫左
我都覺得克羅地亞好可惜 成個賽事打出超水準 入埋決賽
但法國係呢場決賽上既部署 臨場表現 犯錯失誤既次數 都比克羅地亞優勝

屌，我係話球十二碼影響佐場波呀，
你睇波係咪靜係睇賽果呀，屌拿星，咁撚低智

根本就壓唔夠近射波 有效射球得個幾粒係度嘈
法國一黎擊就打到克羅地亞4:1 最尾廢事人地咁樣衰 送返球先4:2 炸

班忽撚有無睇波架

咪就係 講到個球證陷害克羅地亞咁
根本佢就一直以自己既觀賞角度出發
講到自己好有論點咁
又話球12碼影響度球員 又話唔應該判 又話冇欣賞性
全部都係佢主觀既諗法黎...
世界盃唔洗跟球例架

跟例係要俾
但一定無心 唔係技術犯錯 無影響法國埋門機會 我覺得可以唔俾。

屌那星，我幾撚時有講過如果無球十二碼，克羅地亞就會贏？

球賽係講公平 講主觀既都係弱智
球証check 左幾次VAR 先判 都可以博

個球角球無手球 唔俾法國入架 用手拍走個波重阻礙觀賞性啦

其實果球要吹真係無爭議
反而我都覺得12碼呢樣野規則好過時
好多例子係跟本同入波冇直接關係既犯規，就因為係入左禁區就要送一個好大機會入波既機會俾對手 ，球證又難做，對賽果影響又大

咁我咪講左克羅地亞 控球射門 都一直多過對方
呢句你點睇？

有睇波都睇得出克羅地亞冇放棄咁進攻
比列錫 文素基治 果d都不斷咁跑...冇hea冇頹
係你條on9忽然球迷覺得因為果球12碼就影響賽果
法國下半場入果兩球都係因為球證錯判十二碼呀嘛

呢球點睇都唔係專登伸過去擋
如果好似你地講到咁毫無疑問係手球
波證洗唔撚洗睇足兩三分鐘先判吖連登球證
事實係呢球好有爭議性
始終距離太短 一米都唔知有冇
比列錫好難做到反應 佢個動作到底係向動縮緊定係伸手去打個波
淨係呢樣已經可以做判決準則啦
唔係隻手掂到個波就係手波架連登球證

以前無var 唔比都合理 你見球證第一眼都睇唔到有無手球
但而家有埋var5個坐房睇住 全世界十幾億人睇住 跟埋例 手球得咁清楚 無計啦

請問我幾時有抹殺法國下半場果兩個入球

我從來係執著係 如果無比十二碼，球賽發展會唔一樣，
個結果係點無人會知，明未？

屌，閱讀理解咁撚差就唔好獻醜

如果佢隻閪手唔係咁大動作揮落去都有得傾，郁成咁真係完全冇爭議餘地

係囉係囉 如果龍門犯多次4次on9 錯誤 克羅地亞咪贏囉

如果如果 如你老母呀如果

上面就話 烏龍十二碼影響球賽既可觀性
而家又話自己講既係球十二碼影響球賽發展

屌 無啦啦就轉講如果
球賽發展唔一樣，唔可以都係法國贏？
根本你自己就認定左克羅地亞係因為球十二碼開始就輸左
開頭就講由觀賞性角度去睇，又話球十二碼係無厘頭
第三頁就話戥克羅地亞唔抵
你真係講撚晒

其實講如果 我都可以話如果無手球 法國就入2:1 啦

屌拿星，呢兩條友係咪智障

算啦，男人老狗。比賽贏就贏，輸就輸
你依加同啲失敗者瀨地硬有咩分別？
人地克羅地亞啲國民都無係到嘈唔公平，人地仲要祝賀法國。我唔明你仲點解係到嘈？
比賽踢完，勝負已分。
你應該要多謝佢地落場踢咗咁多場賽事比我地睇，
而唔係係到成個女人咁話唔公平。
如果真係咁唔公平，又唔見你提2002韓狗對意大利？
依啲就真係非技術性啦！

吹12碼都要嘈on99
呢個12比就正常啦

佢應該買好大克羅

佢郁得黎仲要張一個本應入到小禁區既傳中 由手拍到改變方向撞落隻腳到出界

事實係球證根本睇唔到件事點發生, VAR call落黎叫佢睇
事實係比列錫隻手主動去打個波

依家回顧返場波都唔得？
講緊球十二碼你都可以拉去02年世杯，
救命呀

如果講場波
睇下半場就知法國上半場根本都未上力同你打，成班hea住等你冇力，下半場開始發下力啲波爽到，可以話有冇果球12碼克仔都輸梗

講左咁多事實證明克羅地亞唔夠踢
但係佢地都冇hea冇放棄 繼續跑繼續攻
你都覺得克羅地亞因為果球12碼就輸左場波
你咪即管講如果同話人弱智囉

請問我幾撚時有講過無果球十二碼＝克羅地亞唔會輸？你搵比我睇，搵唔到就收皮

克羅地亞幾有體育精神 亦都睇得到 雖然佢地技術低法國幾班 但爭勝心好強 踢到最後一秒

但足球就係睇技術 想靠精神爆seed就贏 對唔對撚得住法國苦練左咁耐既球員呀屌

我屌，依家係討論緊球十二碼應唔應俾，
你就同我講法國既實力明顯高過克羅地亞，
兩者有咩邏輯關係呀？你地係真唔明定係死撐呀？

所以我都唔明佢話會無咗欣賞性。
明明仲有成個下半場，克仔都好努力攻，法國啲防守又硬，反擊又快。
唯一美中不足係克仔浪費咗唔少禁區機會。
成日都禁區交失。
Btw依啲唔夠欣賞性？
講到輸咗球12碼後，2隊人就散步咁
根本就侮辱咗佢地

好撚核突呀你
如果因為咁樣對足球失望咁你真係咪撚柒再睇啦

你既論點係咩？無就收皮。

你真係幾撚好笑
自己話場波唔應該判十二碼，球證冇考慮觀賞性去俾
話你自我中心又唔撚認
之後就轉講如果冇十二碼點點點

呢句野你點睇？
唔好同我講用左「如果」兩隻字就唔等於冇講克羅地亞唔會輸呀

你好意思問人論點
你既論點就係自己觀賞性出發，根本冇野好討論
垃圾忽然球迷
而家係體育賽事唔係做戲呀
上面講左咁多句話你自我中心，講中晒一句都駁唔到？

佢屈晒機架啦 如果如果
我夠可以話 無手球
法國頂入角球 再係上半場球証睇VAR 個幾分鐘
數多2粒呀
如果龍門無On9 就大炒4:1 啦

屌佢老母如果撚

睇返佢講咩 on鳩

1。我呢句係回應緊上面某個回覆，我quote漏佐。

2。我呢句說話有邊一忽令你覺得「如果無呢十二碼，克羅地亞就必勝？」

咁都叫無厘頭
條友究竟有無睇波嫁
判12碼手球 係咪要好似打排球咁打中粒波先有資格？

包皮踢波無feel

我認為弱智先會覺得判決十二碼嘅準則係比賽觀想性
我唔擅長同弱智嘅人溝通

所以除咗叫你唔好再睇足球浪費自己時間之外我都唔想再晒口水講其他野

咁係咪要取消12碼定要去除哂球員啲手?
你都係返去打fifa算啦

講得岩 叫埋佢去fifa setting開返個 handball mode

班忽然球迷弱智架嘛
宜家踢波講公平要十二碼 同我講要觀賞性

港豬澳大橋 唔好講公平公正啦 條橋幾靚喎 起啦喂

世盃踢完仲有咁多忽然狗衝出黎柒 好辛苦

有Var 我覺得可以改例
例如手球 冇直接阻礙攻門
可以改間接自由球

要的嘛，係可惜，不過事實係手球，重要關鍵性禁區手球

想問你幾大呀？定真係咁天真呀？
下下要禁區外勁射死角先叫入波？
咁鍾意完美足球自己去打機啦

假如唔手球，贏率都不過50%

技術分野咪就係法國守左六十幾分鐘都無犯到手球囉
點解無分野？

即係你自己話好戥佢地唔抵，但係又冇話覺得佢地會贏？
咁你一開頭講乜野如果姐
你講撚晒

好明顯係果啲天真傻撚，認為所有野非黑即白

見到啲忽現球迷真係忍唔住屌幾句
乜野叫做觀賞性係 係咪老馬咁中場過到禁區射入先叫值得入球呀？
球12碼吹係好撚正常 唔吹就黑哨 你想觀賞性好睇啲既話 就叫佩利錫起跳嗰陣收埋對手
咁咪唔會輸囉 咪繼續1:1踢落去囉
懵撚

食撚懞咗你
咩叫無直接阻礙攻門

12碼條例應該大改
最大問題係現在非黑即白
冇中間位俾呢啲case
如果改成視情況可以判間接自由球/推後去返禁區頂俾直接自由球/12碼應該會比較公平

我覺得無收手個球可能法國有人會頂到 班忽撚就無視呢個可能性 話唔公平

另外 十二碼其實都好大壓力 基沙文心理質素夠高 無射失 fake到個龍扑錯位其實都唔係咁易

講到十二碼就係無觀賞價值 真係痴線

你都識講50/50啦,咁判左又有咩問題,黑係100%唔應該判而判左呀懵撚

On9
禁區手球可以簡 唔吹 / 十二碼 / 十二碼+ 紅牌
宜家知唔係話特登先無俾紅牌你炸

隻手阻住我頂頭槌 重好意思話判自由球 呢球唔俾我頂入架 弱智

一定要吹啦
以前可以話睇唔到
依家咁重播法 球證無可能唔俾
有咗var 以後足球員收埋隻手係身度既意識都要大大加強
長遠會少咗灰色地帶係好事

呢球現球例肯定12碼冇得講，但我自己覺得呢球影響未到要12碼做懲罰，所以覺得現在球證難做，只可以揀非黑即白，至於你覺得呢球會頂入，值得12碼，我冇意見，你有你睇法

好多人都話跟球例就要判12碼, 但係考慮到乜乜乜就可以考慮唔判
咁姐係承認係犯規, 但係又可以唔洗判

你改咁輕 個撚個伸大隻手借力啦
其他人好乖咁守規則踢波 你條仆街就伸手拍波

宜家邊撚個唔公平呀

都話睇情況
冇人話唔判得12碼喎
俾個彈性球證啫
而且禁區頂自由球都唔算輕了
好大威脅
當然前提係VAR
冇var唔適宜做太多多餘考慮

條乜撚野同歸都on撚尻尻嘅
係呀 比人入左球 無論係自己廢 烏龍波 問題球 都好
輸個隊實唔開心架啦
但你心理質素廢咪會比人影響到囉
識唔識乜撚叫逆境波呀

On撚尻尻嘅都

足球條例灰色位多 如果跟足例又俾ai判真係可以場場都入球放題

認真答下你啦
第一佢隻手超出左身體範圍
第二佢隻手好明顯影響移動路線
第三個波去緊一個危險地帶有得益問題（你可能話後面都冇法國球員，但都可以格仔做成烏龍波既）

人地格仔係輸得光彩，但班盲撐輸得好難睇

走啦走啦垃撚圾
唔好整臭哂撐克軍嘅人嘅朵啦
你唔撚掂架啦
潛水啦柒頭

咁撚樣用手擋都話唔駛比？

雖然係自然反應 係on9 但都係要比的

如果比列錫隻手無動作 我相信球證唔判大家都會話應該
但而家慢鏡睇到隻手有動作而又拍到個波好難唔係12碼wo, 再者球證都無比紅牌姐係表示左呢球係覺得比列錫無心去拍波但係隻手將一粒傳中波拍到變界外球而比十二碼啦，我覺得球證睇咁耐var係睇緊應唔應該比紅牌比列錫而唔係 1516緊比唔比十二碼

問題係比完插水罰球又比12碼

即係全場50 50 既波, 淨係判晒一邊犯規有無問題, 跟球例WOR?

無錯 班傻仔無視左法國入球既可能性就話唔應機判 對克羅地亞唔公平 咁邊個對法國公平

而且法國好明顯超克羅地亞幾班 而克羅地亞無放棄 博到最後一秒 呢個係好好既體育精神
成場波明明好好睇 但就俾班盲撐狗搞到柒晒
講真法國班球員無付出架咩 防守反擊咁易架咩

冇錯球例係有好多灰色地帶, 而其中手球係最多灰色地帶既一條
其實球例入面寫哂D指引出黎, 球證點判亦都係根據事實去判
如果下下考慮咁多野應該直接廢除球例, 等個球證用自己感覺去判

冇話唔得，而家就係討論，
上班買左法國班忽然球迷講到100 ％要俾先嘈姐

所以我話呢球應該要俾，
但12碼明顯係過嚴重，
應該要改球例，
D法國迷就負評

其實只可以話係唔好彩,第一球個類嘅成個世界盃基本上8成都會吹,第二球手球50/50判唔判都合理根本冇野好嘈

但係你話淨係判晒一邊犯規就唔同意,因為球證都老屈左基佬手球

班友根本睇一兩球就覺果隊波勁與廢
今年法國啲波好明顯好有步處
從分組賽收埋收埋去打實而不華既波（普巴仔mk仔都剪哂頭髮又做返自己本份冇做多就知教練幾勁）
比利時果場明知對方打反攻，敢調返轉比比利時做攻自己反攻
所以好多人都唔撐法國，因為佢啲波睇落好悶
但由8強到4強就睇到佢地既戰術好成功

球證實係同你諗50 50啦 洗唔洗flip coin決定呀? 保證全場所有吹罰都有一半機會call off

你話討論第1球係咪插水都有得講

如果你覺得只有特登用手打波先叫手球既話係你球齡太少姐
佢呢球手有郁而且影響波既去向 亦影響左一個有威脅既攻勢

用你個思路 以後全世界排人牆一定一早舉高隻手 跳起一定大字形跳
因為到時跟你logic都係波打手而唔應該吹罰

呢球都話唔應該比 下次世界盃決賽轉打fifa可能簡單啲

Agger
睇得出克羅地亞冇放棄過
就算攻失左都搏命跑返去防守
佢地一直都係控球射門高過法國
根本就雖敗猶榮
係d忽然球迷係都要賴三賴四搞到柒晒

其實成日咁多爭議係因為球証都係人，
太人性化，每個人都有自己既一套，
每個球証都係一樣，就算跟同一樣規則，都會有自己既判斷自己既鬆緊，
不過今期特別多爭議主要係選擇性var,
凡係禁區出情況多數睇var,
變相同一場波係禁區內特別嚴緊，
但禁區外就睇球証心情

無意手球直接阻礙入球
你自己咪講咗呢球係十二碼囉
再講球例你定?咁下年世界盃你搞啦喂

咪係 樓上都痴撚線
從來冇話琴日唔應該俾

禁區踢腳 12碼 冇爭議
咬人蘇手球 12碼 冇爭議
呢d手球 你話要100% 12碼 球證就唔駛睇咁耐
球例改善下 有d情況判間接自由球 有乜問題
而家有Var 起碼球證可以慢慢睇重播 決定手球對球賽有幾大影響 判12碼定間接自由球

點先叫大影響?

我認為所有50 50既波，
12唔12碼，真係睇球証，
但今場佢話事，依球比12碼無錯，
今年最唔公平既一樣野我覺得係選擇var,
一係就球球爭議都睇，一係就全部唔睇，
但兒家var多數用係球星/強國隊/禁區先睇就真係唔太公平

剩計呢球12碼係100%既事
犯規就係犯規，而家球例好清晰犯規=12碼
我同意上面講球證係考慮係咪紅牌多過係咪12碼

其實呢球點可能紅牌

冇需要考慮

有個shot睇到條友好似望住個波飛過就拍落去，如果咁睇係有權全餐

雖然很無奈
但球例上是要受罰

黃牌都冇
球證都覺得唔係有心
只係球例要俾

On9 球例白紙黑字寫明禁區手球就十二碼
宜家係咪特登為左Croatia 輸波要屈你呀

個個球員都知 條友自己唔識收手怨邊個
職業球員呀人地 你以為公園踢波呀
上court 個律師會唔會唔記得自己打緊邊條法例呀

宜家用機錄撚住 個球員自己都認衰仔
你班on9球迷就話唔應該判 明明成場打得好精彩 你地就係度鳩up 收皮啦你地

如果改例既話 大把人伸大隻手黎拍波啦屌

所以未係球證睇完覺得冇心唔俾剩俾12碼

老實講句 唔應該
總知克羅地亞贏 先係岩

咩叫球例要俾
宜家個波俾你拍走 唔可以法國有人頂入架

根本在情在理都要十二碼
紅唔紅就睇佢係咪故意打走個波

電視房有一班人決定洗唔洗睇 所以一早篩選左一啲無爭議既吹罰

咪撚on9
而家係咪未試過 琴區掂到手 唔吹
咁點解唔全部 掂到手就即吹

屌你都on99 條友拍到個波出界呀 改變個波個軌跡呀
宜家只係 hi到個波呀咁小事呀

故意打走個波都可以係冇牌
手球要紅牌既理由只有"破壞入球/明顯入球機會"一個

可以改例: 禁區內手球 如果唔係直接阻擋到球員射門，可以唔使判12m, 而係黃牌警告

係 所以法國有機會頂入呢個point係無問題
判得益一定係法國 所以十二碼無走雞

至於紅唔紅就睇球証判決 呢個亦係點解球証重睇左幾次VAR 搞左幾分鐘既原因

這個判決惹來不少反對聲音，其中一向敢言、現為費列活特領隊的祖爾巴頓，已率先在Twitter發炮：「如果你認為是12碼，要不你就是法國人，否則就是你從未踢過足球。這判決可能會毀掉一場精彩的比賽，試問比列錫如何可以避開皮球呢？只希望這不是關鍵的一球。」他隨後再補充：「球員沒有時間能立即反應，尤其是那個皮球正朝我手部的方向移動。發生得太快，皮球只是打到他的手，不可能是12碼，這是我的看法。」

利物浦名宿加歷查亦在Twitter留言，批評球證比坦尼：「這是球證的錯，不是VAR！VAR只是重播了事件。」至於已退役的曼聯火爆隊長堅尼，在《ITV》旁述時則謂：「那個12碼判決使我感到厭惡，克羅地亞球員值得擁有更好待遇，我很生氣，這是可恥的決定。」

各位連登球證有咩睇法

唔好再睇 再睇死全家

如果仲係覺得應該判既，咁只係證明你不識得欣賞足球。
普遍出聲既名宿都話呢球不應該判

根本冇嘢好拗係一定要畀

祖爾巴頓打人個陣睇左波未?
堅尼收人山睇左波未?

做以上行為係咪又好撚識欣賞足球?

我正接問你一句咁法國係咪嬴黑哨呀? 屌你老母

我屌鳩你祖宗十八代，我幾撚時講過係黑哨？
我係話個十二碼不值得俾，得未？你閱讀理解零分？

你眼中值得係代表咩?
你係克狗就值得 你唔係克狗就唔值得?
如果一場比賽因為值唔值呢D咁主觀既野而去影響判決 咁死撚得啦 屌你老母?
仲洗咩要球例呀? 屌你老母臭西呀家下我

分組踢到宜家 場場都係處於比較被動狀態 好多人睇到格仔禁屌 就以為法國廢...
睇頭兩場見澳洲 秘魯瘋狂屌打法國 我都有諗過究竟法國係咪吹大左
但去到亞冠庭同烏圭都睇得出迪甘斯既意圖啦

1。足球比賽應該係優勝劣敗，你同唔同意？
2。呢球十二碼反映唔到優勝劣敗，你同唔同意？

如果一隊波A對B
A隊禁B隊波打 一場1X個射門
B隊一射一中
最後結果B隊1:0 A隊

咁B隊係咪唔撚值得嬴呀屌你老母?

插水罰球 球證根本睇唔到 基沙文自己都醒 你唔用慢鏡睇 佢成個仆街動作好流暢
另外12碼還12碼, 定你想球球自由球都要VAR去判斷?

屌你老母 由頭到尾 拎足球觀賞性黎講
你老母臭西呀 尋日全球場7萬幾人睇波
拎邊個觀賞性黎做判決?
足球正正唔想比D做主觀既野主導左比賽結果 所以先要有球例
點解場場比賽球證都唔會用個2隊國家既人黎做? 因為唔撚想球證有偏幫囉屌你老母

我絕對會話A隊輸得唔抵，

個重點係依家係用人為因素，判一球非技術性既十二碼，進而影響到比賽既發展。
你身為球迷會唔會覺得可惜？你靜係要答 有／無，係咁多

因為禁區蓄意手球只有直紅 唔存在黃牌

我睇一睇你開過既post，就知你係低質垃圾小學雞，
唔同你嘈了

再講觀賞性真係多鳩餘
叫佢同場上面踢緊果班講觀賞性啦
人地外圍賽踢撚到入決賽 有血有汗 跟住球證同佢講依球唔俾12碼你地啊 因為要留住個觀賞性俾觀眾睇剌激d 唔撚得閒理你係咪12碼啦 有料咪靠非12碼入波囉

人乜撚野為因為?
如果佩利錫無掂到個波 而判12碼 全世界都會屌法國黑哨
但問題家下呢球波係球證尺度黎講 係可以比可以唔比 比左你唔撚好屌 唔撚比就係BOUNS
球證亦都判左比 你一句非技術性 無足球觀賞性黎抹殺晒法國隊努力
你咪撚玩啦 呢個世界唔撚係圍住你轉呀屌你老母
優勝劣敗? 你訓撚醒未呀?

你咪撚柒再睇波 再睇就死全家呀
屌你老母
成個POST都屌柒你都仲自我感覺良好咁
你上面屌我個D同肥仔講你阿媽個波罩其實無咩分別

好多人就淨係識睇到插水就話唔應該比
當時基士文係明顯已經推過左 以佢既去勢有無諗過可能係黎防守嗰個都想特登截停基士文?
就算佢插唔插水都會防礙到進攻 吹一個犯規好合理 只係入左波先要放大講

係球例戇尻

球例無分手打波定波打手

如果唔小心掂到個波都要12碼

可以話係不合比例地咁嚴

你企定定就話縮手姐

但好多時走動中或者追緊人隻手一定會有擺動

如果你堅持收埋隻手 咁後衛即係唔使郁

決賽呢個case 按今日既救例+var 好難走甩唔判

但球例係咪真係應該檢討對波打手既處理呢

理性分析
第一球罰球基斯文插水既 球證誤判 你講人為因素岩
第二球十二碼 波打手 手部有動作 手部改變左足球既方向間接令克羅地亞得益都叫人為因素同非技術性十二碼咩？

你邊撚個呀
我想問你開呢堆post個陣自己覺唔覺得尷尬，慘得過無人應

唔係廢青就係細路仔，比心機讀好D書先啦傻閪

Agree 個判罰同對球賽影響嚴重性不合比例

係球例問題

咁又唔岩架 未掂到跌同掂到先跌真係2樣野黎

傻仔 得你先咁執著幾多人回你 D POST啫

請問你打呢句出黎個陣有冇知醜字點寫?
好肉酸呀 大學生定碩士博士先打得出

你可以話克羅地亞有得益，
但判唔判係有／無既絕對問題，
我個人覺得呢個波係8成唔應該判2成應該判

球例邊係咁嫁

插水都畀罰球
梗讚啦

你識講因為手球令克羅地亞有得益都8成唔應該判牽強左啲wo老友

所以咪人地做球證，你就觀賞足球囉

蓄意手球就紅牌 唔蓄意就無牌 咁咩情況先黃牌呢

睇你個傻西都係個D群腳仔
有咩事拎個論點同人講
完全唔會識自己思考下
生活到你咁真係好可憐
出左黎返工未? 我估你日日都拎住幾十個論點黎同你同事嘈

用返果位巴打既講打
個判罰同對球賽影響嚴重性不合比例

你仲係度吠緊
前幾頁打左咁多野都覆唔到？

祖爾巴頓都拎出黎講，屌你老母你知唔知佢係乜水呀？
佢有咩權威令你覺得可以quote佢黎覺得你自己啱？

人地講緊波打手唔應該俾
你條柒頭一開始係講緊影響欣賞性唔應俾12碼呀

你可以話球例有地方改進
但呢場波既例就係而家既例
邊個知道佢唔拍走個波後面後衛會唔會擺烏龍或者漏左比法國球員射入呢

巴打識野
開頭仲以為條柒頭quote邊個球證界權威出黎
呀 屌你老未 一睇原來係祖爾巴頓

同quote 個殺人犯話殺人無罪一樣

樓豬買重左克羅地亞？

我係你就真係死撚左去啦
講足球觀賞性咁主觀既野 唔撚洗要球例啦
搵你做球證得啦 支那隊都拎世界盃啦
13億隻狗一條心撐支那
邊個國家夠揪?

1. 所以大炒4:2
2. 唔計龍門送返球俾克羅地亞咪4: 1 囉柒頭

邊撚個優邊撚個劣呀 法國贏得好公平公開公正 得你係度鳩up

我前幾頁講果d野覆我啦？
1. 克羅地亞14射門得4球中龍，咁既把握力，你點睇？
全場控球率6成幾，都攻唔入？
你講優勝劣敗？##do
你唔撚被法國防守防得好？
根本法國個戰術用得好，你繼續係你主觀角度出發，抹殺法國既努力，只會更顯得你平時唔睇波，更加似個無知 g
2. 所以法國咪入你兩粒囉 輸緊4比1都唔係技術上高低？

所謂判唔判都無問題
完全睇球證判決

呢個論點有咩問題呀屌你老豆？
依家係咪錯手殺人都應該終身監禁呀？

呢球非技術性十二碼影響場波既發展，我係球迷正正就係覺得好撚可惜呀。

唔撚可惜呀 有晒VAR 都人為因素 食屎啦屌你老母

Croatia 落後咪追囉 追唔到重要俾人連入兩粒代表乜呀 屌你老母

自己唔夠人講就睇人地開過d 咩post
你自己睇返咁多頁，就呢個post既討論幾on9先好講人啦
成個小學生咁，唔夠人講搬第二d野出黎，醜唔醜？

呢球十二碼反映唔到優勝劣敗，你同唔同意？

你閱讀理解係咪有問題呀，屌拿星

可唔可惜呀? 踢波踢到MMA咁咪岩晒你觀賞性囉?
片中係你吹奏名宿祖爾巴頓阿

唔熟球例鳩up既例子

總知就應該俾啦，換番轉克仔攻緊，你班人買左克仔，法國咁樣咪一樣話要12碼
利申 法國fans

收工都未嘈完

一定要比嘅都有得噪

人既質素就決定佐佢思考既質素

我依家正正就係因為佢出這堆on9 post而蔑視佢，
點撚樣呀？

個動作勁唔自然 左手突然加速 又唔見右手係咁？

你quote呢啲新聞真係搞到你越黎越柒

呢班名宿唔係球證 咁同你quote自己啲發言無分別

再講好多呢啲所謂名宿有好多已經淪為9up之流好多時都係比人取笑居多 例如比利同奧雲

慢慢蔑視 只會顯得你自己有幾戇鳩

下下拎住"自己"足球觀賞性 優勝劣敗黎做POINT
活係自己世界好可憐阿

係你自己一開波話 影響觀賞性 所以唔應該俾
你quote出黎果個人，係講緊波打手反應唔切

人地拎02年世界杯出黎講你就唔比
你自己拎殺人黎講，做咩姐你？

非技術性十二碼呢個term係你自己既定義黎
你由頭幾頁到而家都仲可以咁主觀角度出發

佢唔係唔熟，係用自己觀感去自訂球例

咪答左你囉
唔同意，贏到4比1仲想點？
十二碼就係足球比賽既一部份
你係有實力既 分分鐘十二碼都會救到

你不如話第一球文素基活og都唔計啦
又唔係法國射入，反映唔到優勝劣敗呀

其實我諗左好耐 有咩競技運動係要高觀賞性 先可以贏 諗左好耐 好似無

黃牌：

“CAUTIONS FOR UNSPORTING BEHAVIOUR

There are different circumstances when a player must be cautioned for unsporting behaviour including if a player:
...
- handle the ball to interference with or stop a promising attack
- handles the ball in an attempt to score a goal (whether or not the attempt is successful) or in an unsuccessful attempt to prevent a goal “

紅牌:

“SENDING-OFF OFFENCES
- denying the opposing team a goal or an obvious goal-scoring opportunity by deliberately handling the ball (except a goalkeeper within their penalty area) ”

我諗黎諗黎去得打機，你想點就點
岩哂佢心水，覺球證吹錯就熄game再黎過

要贏就要有 爭勝決心 高超技術 團體合作 少量運氣

事實上4 樣都係法國贏 點會唔係法國奪冠

龍門咁好心送返球俾Croatia 等佢無輸得咁樣衰 點知班忽然球迷就以為有機會追到

你係咪傻架
係佢立場 文迪蘇傑球入波直頭要計克羅比亞入波啦

1. 同意，但優勝劣敗包括遵守球例，遵守規則會得益而不遵守規則要被懲罰，呢個都係體育競技甚至所有競技比賽既基本

2. 就上面所講，不遵守規則(手球)要罰12碼，係「不遵守規則要被懲罰」公平競技大原則既體現，從維持比賽公平性黎講，係反映到優勝劣敗，換個說法即係遵守球例較多者勝。

咁賽果係3:3？

我係呢個post既咁多頁都睇唔到你有咩質素

因為自己覺得唔夠觀賞性唔洗俾十二碼，咁撚自私既人都有，世界盃圍住你踢？

跟住又唔承認自己說話有「如果克羅地亞無被罰十二碼就有機會贏」既意思，明明有埋cap圖

咩優勝劣敗，技術性十二碼都係你自己主觀既用語
射波省中人入係咪就唔優勝劣敗？
Fifa洗唔洗因為你句技術性十二碼改例？

武術算唔算

頂得幾靚 有觀賞價值 Croatia加一分

洛里斯派膠唔計
佢強調要入靚波先計入波

洛里斯派膠唔計
佢強調要入靚波先計入波
先配做王者(佢心目中)

碧基個球柒d

唔好理個“殊途乜撚”啦
條友戇撚鳩

唉，同依啲人講道理好辛苦

武術係咪競技運動黎

但計有效攻擊既話 我簡單一下直拳KO 都唔會低分過花拳繡腿打幾十下無效攻擊啦

遵守呢個詞有主動既含意，
我睇唔出佩利歷有心手球

你啱喎
佢立場...
戰術上成功贏唔計優勝
被判十二碼影響士氣唔計優勝
入到世界波有觀賞性先計優勝

自 射波先紅牌 呢球如果蓄意是黃牌

球證唔識讀心 唔可以判斷佢係咪有心
(除左係當年so9個種龍門口打返個波出黎就肯定知係有心)
客觀事實就係就係隻手掂到波 球證只可以從以下幾個元素作裁決

1. 隻手令到身體面積大左
2. 掂到波後改變足球方向
3. 影響一個有威脅進攻
4. 動作是否自然

呢啲係比球證用黎作判決既參考 第4點的確可圈可點 但第1至第3點都係True 所以判12碼絕對有根據

至於球證無紅我認為已經係認同佢唔係有心 (呢句係我認為，我都唔識讀心)

PS. 以上幾點唔係direct copy from 球例，只係我點列出黎整合比你，除左呢4點因素仲有其他可考慮因素，但觀賞性真係唔成理由

如果法國靠呢球十二碼取勝，
我的確睇唔出有咩優勝既地方

不如唔好有12碼啦
入12碼都無意義

屌你班賭仔姓賴？
好明顯係隻手郁然後拍到波 唔撚俾牌都執身彩啦
乜撚野後面成班都係克羅地亞球員唔係威脅 屌你啦第一球先輸完烏龍 俾個波飛到去龍門口烏龍唔得既
成日話55波 五五波即係有一半機會俾啦 咁俾又有乜野好嘈呀
乜撚野影響比賽觀賞性 我屌你識唔撚識波呀 唔係有比數差 邊有下下博拳睇呀 我睇撚咗普巴成年都未見過佢係自己禁區多過係人地禁區呀 果種紀律性你又識唔識欣賞呀
摩迪成場都有貨交 呢d先係欣賞性呀 屌你老母最撚冇觀賞性就係龍門派膠果球呀

都仲係有啲唔妥...

“Handling the ball involves a deliberate act of a player making contact with the ball with the hand or arm.”

本身handball就要係一個deliberate act,
唔係蓄意連手球都唔係

一來 俾Croatia 好落台 唔洗大炒咁樣衰
二來 踢到4:1 贏硬咁濟 個龍都想玩下野

講真2:1 之後先好睇 都唔明點解無觀賞性

你不斷兜返去前面講係無意思
而家法國唔係靠你球十二碼贏1比0呀好冇
點解你硬係唔可以諗下法國係點部署防守點運用防守戰術贏

即係你認為球十二碼對場波既發展完全無影響？

D垃圾忽然賭撚邊識波

屌你老母啦 1:0 有無影響呀 1:1又有無影響呀 2:1 3:1 4:1 4:2

球球都有影響架啦 咁撚驚影響唔撚好踢呀笨 屌你老母

咁你答我事實係咪佩列錫犯手球？
根據禁區手球真係唔洗俾十二碼？
佢係成個手掌掂撚到個波呀大佬
唔好講到球證老屈佢地手球咁啦

ching ng sick ball..

好好笑 為左觀賞性 係咪所有手球都唔計 十二碼唔俾射

十二碼都係1v1姐 又唔係空龍任射 都唔明佢嘈乜唔好睇

唔洗比膠
我唔想同佢係隻手有無郁呢一點同佢理論先話可圈可點
我個人睇佢隻手係向波郁的

我就同你分析啦，當冇果球我相信格仔要轉死守先有機會唔失波1-1完場踢加時
到加時你話格仔仲夠力踢落去？
影響係有既，學你講如果果球唔中手就可以頂入左呢
足球係最多因素影響既運動黎，咁都睇唔開返去睇乒乓波啦

可圈可點唔係咁咁用

Agger 我覺得前臂膊頭都話有得拗
成隻手掌拍撚到個波真係唔知仲有咩討論空間

佩列錫隻閪手唔擋到球波 你唔比克羅地亞會og? 克羅地亞會解圍省中人入波?
不過以你足球觀賞性 優勝劣敗 og又唔撚計 省中人又唔撚計 要世界波先配做王者
想問下克狗淘汰賽開始係咪場場入世界波入到決賽?

嘩屌, 講撚左咁耐仲講緊, 隻手掌咁撚明顯好心D 盲毛ON9 就縮返入老母個閪唔好出嚟獻醜啦

ok

如果覺得動作自然就唔算手球咁就唔會咁多球員防守時特登收對手係後面啦

有人話格仔體力唔夠 因為之前場場都踢到120分鐘 我真係笑到gap gap聲

格仔就係渣先打到120先分到勝負 賽程一早就有 想有餘力踢決賽咪要早幾場留力囉
法國場場90分鐘完場， 格仔場場都要踢夠120分鐘無得留力 係邊個問題

到手球個下 個球員頂開龍都知要收手去頂 無收手要十二碼
但都重有一次機會 但7號處理得好 fake左個龍扑另一邊

足球大把因素影響 就係咁多因素影響都可以贏先值得拎世界盃

而且睇番呢球個gif比列錫不論有心無意 隻手都係有動作仲要成隻手掌拍落個波到，，咁都無12碼先黑哨掛

咁係保障自己jei,

本身有無心係咪蓄意係咪deliberate act就無得證實

唔係就唔會咁多爭議

屌拿星，我從來就無話無果球十二碼，克羅地亞就會贏。
我中心論點係由呢個非技術十二碼，引申致對比賽發展既影響，兩者比重係極不平衡。
你係球迷唔會覺得可惜？我自己就覺得係好撚無癮。

就咁做個普查

都係接近一半半 覺得係手球
同時名宿球證一樣眾說紛紜

絕對唔係連登仔咁講 同佢諗法等於於on9 (或扣其他無數種帽子)

唔知點解淘汰賽 加時後既十二碼就會反映到優勝劣敗
可能個撚個好似佢咁忽然球迷先叫有質素

認真睇咗幾頁
有好多人話只要hand ball就十二碼
但球例唔係咁寫
Handling the ball Handling the ball involves a deliberate act of a player making contact with the ball with the hand or arm. The following must be considered: •  the movement of the hand towards the ball (not the ball towards the hand)
•  the distance between the opponent and the ball (unexpected ball)
•  the position of the hand does not necessarily mean that there is an offence
•  touching the ball with an object held in the hand (clothing, shinguard, etc.) is an offence
•  hitting the ball with a thrown object (boot, shinguard, etc.) is an offence

The goalkeeper has the same restrictions on handling the ball as any other player outside the penalty area. Inside their penalty area, the goalkeeper cannot be guilty of a handling offence incurring a direct free kick or any related sanction but can be guilty of handling offences that incur an indirect free kick.

一日球例無變
一日都會眾說紛紜

重點, ' in a final, you don't give such a penalty.'

班小學雞睇撚到未呀仆街

屌你老母場波明明就好精彩 除左格迷我唔覺得邊個會覺得可惜 如果咁你都可以無癮 我建議你觀賞其他運動 足球唔岩你

格仔算踢得好既啦，但唔夠實力就係唔夠實力
如果佢對上幾場贏得輕鬆啲，今場就唔會踢到中段開始冇力啦
人地法國由開頭到尾都做足打算，分組賽小勝留力

你咁講反而合理，
至於場波精唔精彩呢個完全係第二個問題，同我個argument有咩關係？

你老母句野克羅地亞教練講架 同埋屌你話十二碼既人多過唔係呀 即係話照比例一百個球證落去判 有多過一半會比十二碼呀

第一點中 手向波 唔係波向手 （佢隻手向下墜掂到波）
第二點唔中 應該係unexpected ball
第三點5050 球証可能覺得隻手冇需要咁樣擺
歡迎討論

好多名宿都有呢種睇法呀on9仔

講果個係克羅地亞coach黎架
唔通佢話應該俾咩
睇一句半句就拎出黎講
同你之前篇所謂新聞有咩分別？

個topic係應唔應該12碼 一大埋廢話

攬住住你個名宿祖爾巴頓同克羅地亞囉 屌你老母

其實我只係想指證返話波中手就係hand ball可以吹係錯既

夠好多人話64冇死人啦，你識唔識自己用個腦去諗下？
同埋球證跟既係球例，觀眾跟既係個人情感

咁你既立場係咩
如果你係中立迷為睇場好波 你講既一切野都唔成立 而家觀賞性冇因為呢球波而減低
如果你單純覺得克羅地亞輸得唔抵 請你大方承認你係克迷然後話俾人聽我而家輸咗唔忿氣

句野邊鳩個講呀? 屌你老母
你係克羅地亞講咪個個都話唔係12碼囉
係法國講咪個個都話12碼囉
你條死傻鳩 仲要出黎柒
正正因為唔想咁撚主觀而產生咁多不必要誤判 先要有球例
你就要因為你既觀賞性同優勝劣敗 唔配做王者而將12碼講到唔撚比12碼
因為呢場係世界盃決賽 我屌你老母呀

我中心論點係由呢個非技術十二碼，引申致對比賽發展既影響，兩者比重係極不平衡。
所以唔應該俾。
就係咁簡單，請問呢個立場同我係法國或克羅地亞球迷有咩關係呢？

所以我覺得格仔呢隊幾犀利 算係用意志踢到入決賽

對英格蘭個場廢到 中場成日都無人 差幾班
獲獲爆到上去都無人接應 講真 我覺得格仔連英格蘭都不如 真係靠運+ 意志先入到決賽

格仔贏波咪奇蹟足球囉 但講真 比賽公平既話 就應該獎勵有實力既隊伍

法國隊既苦練唔通就廢架咩

我依家就係100%同意佢既講法，點撚樣呀？

屌你老母啦 咁唔俾十二碼咁對法國公唔公平呀 屌你老母
食屎狗

你現實中係咪群腳仔?
媽媽爸爸話咩就係咩
唔撚識自己思考
媽媽爸爸話個樣野係錯就係錯 就算岩都一定係錯

我問呀 呢球波點影響你對呢場波既感受呀 點解呢球波會令你無癮呀
唔好答我影響觀賞性呀 我已經講咗呢球波唔影響成場波既精彩性呀

所以呢個世界咪要有球例出黎囉屌你老母臭西
一味拎住主觀既野講 無人會講得嬴你架wo

你自己頭幾頁...又講戥克羅地亞唔抵
又假設如果冇俾十二碼，佢地會射球靚波贏
又係你話球十二碼影響左個觀賞性應該俾，
而家又話同精唔精彩冇關係
其實乜鳩野技術性十二碼都係你自己作

好想知咩係技術性手球/ 技術性十二碼

又要扮中立
根本有睇開波都知永遠一球上落果陣係最精彩
屌1:1咪會好似對丹麥果場咁囉

有機會溜後比法國球員汁到.佢事實改變o左方向 100%12碼

第二點必中 unexpected ball係指個波同犯規者原本距離上好接近(the distance between the opponent and the ball)，當個波射出或傳出時向住犯規者方向而犯規者反應唔切而導致手球

多數係貼身防守時發生

呢一球裡面用唔著呢一點黎決定 無討論空間

係佢咁自我中心既角度
永遠唔會錯，點都轉移到視線
十二碼都要分技唔技術性
入d波都要分精唔精彩黎分優勝劣敗架

你咁同講球例無意義有咩分別

扭咁多花做乜 入球先計分架

我屌拿星，我呢個論點既含意係，假如掉轉頭法國因為咁樣而輸十二碼，
我一樣會戥法國唔抵呀，
你既語理分析同推理能力係咪真係低到咁呀，仆街

認同, 唔好話比法國執, 你唔比下一克羅地亞球員發波瘟自己解圍撻Q own goal 咩, 根本無乜好拗

人地要當話劇咁睇, 90 分鐘內要有起承轉合先好睇, 先配得上冠軍戲碼

無癮呢個係我主觀觀感，因為克軍係世界盃決賽被罰球咁既十二碼，誰而影響成場波既進程。

至於場波精唔精彩呢個完全係獨立第二條問題呀

大佬，球例都唔係百份之一百清晰啦

你呢句野支持唔到你話球例無意義
唔100%清晰並不代表無意義，亦不表示嗰球12碼判得有問題

一定係12碼
只可以講唔好彩

屌你老豆，自己click入去睇下D留言，睇下係咪靜係得我一個咁諗

首先我從來無話球例無意義，
就算係根據球例，呢個波值唔值得比，已經有商榷餘地。
靜係條片入面個專業球證都覺得並非十二碼。
加上係世界杯決賽，唔應該比呢D非技術性十二碼影響場波。

成撚日開口埋口觀賞性，不如黑哨吹死法國啦，以弱勝強好撚熱血啊 夠哂觀賞性啦滿意未

你弱智架？我依家就係用邏輯反駁緊你地，好心你咁撚on9就唔好出黎獻醜啦

宜家球証大定你大呀 你覺得你覺得 覺你老母呀

你唔撚係球証有咩資格講呢d野呀 收皮啦你

屌你老豆，球證大哂球證大哂，咁你以後唔撚好討論啦
球證判決果陣都會有主觀成份啦，仆你個臭街

即係人地唔係專業球證？
咩叫決賽唔應該比十二碼？
世界盃是咪有邊條例講咗我唔知？

唔計人身攻擊
上面多數針對既係你用唔合理既理由黎得出結論唔應該係12碼

你既理由同片入面既唔相同 雖然你同佢地得出相同結論 但都唔代表你講得岩

唔係專家係度扮專家 收皮啦你

宜家係手球就手球啦 觀賞性 觀你老母呀 觀賞
犯左錯唔撚洗罰呀 柒頭 收皮啦你

你死撚左去啦 搵你做球證就死撚得啦
又要計觀賞性
又要計技唔技術性犯規
又要技唔技術性入球
又要睇場波優勝敗

家下重點係球例比判12碼
係你條撚樣係咁拎住足球觀賞性黎講
你以後咪撚睇波呀 屌你老母

諗落開套戲拍90分鐘連加時踢波先有可能符合晒嗰位ching嘅要求

邏輯 我屌你老母
你呢d叫邏輯?
咁民建聯都為香港好啦 屌你老母

'The refereeing was a disgrace considering how big the stage was.'

足球無觀賞性睇黎做咩撚呀，不如起身睇賽果算啦

講球例，我依家就比兩段反對判十二碼既評論你睇

你死撚左去啦
你自己講呢球可比可唔比 乜鳩野8成判唔比 2成判比架 係咪唔撚記得自己講過乜鳩?
家下係你自己曲都講撚成直呀 屌你老母 家下風向又話球12碼唔係12碼啦? 屌你老母?

足球唔岩你睇架咁 去睇戲啦on9仔

宜家競技運動就係講公平公正 好似你咁弱智靠主觀黎判就死得啦 弱智仔

唔撚好睇波呀 柒頭

其實足球真係可以好難睇
如果你咁著重觀賞性，我覺得你去睇戲重好

你咁樣講我駁你唔到

至於上面個幾件柒頭我都費撚事再應

唔撚好柒再睇 再睇死全家

弱智仔

片入面就無你呢個論點

ctrl F見到留言好似有呢句 但呢句同你講既意思唔同

人地呢句係講成場黎計吹得唔好 唔係話因為世界盃決賽所以呢球唔應判12碼

可以唔駛畀啦

成場波最大爭議就係呢球十二碼同基沙文球罰球，
咪就係呢球12碼吹得唔好囉

你縮返入你老母個閪到啦

十場波有八場都有人話bad refereeing
呢個位我都係由你up

不過都係個句
唔應該因為世盃決賽而執法判決唔一樣

Exactly

講出重點 巴打好嘢
佢繼續post人地論點唔同佢論點一樣既野出黎講
見識到人無恥則無敵

你連你自己既論點同人地youtube片入面/comment既論點都唔一樣
引用人地條片就當自己講既野無錯
咁你覺得係邊個同你討論有困難

有晒cam 全世界幾十億人望住手球 都話吹得唔好

個波被格仔軍隻手擋左，如果冇擋到就會俾法國隊拎到，

所以應該要判12m，只可以講格仔軍冇運

真係唔好意思呀，原來有好多名宿都認為唔應該俾十二碼。
你咪繼續堅持你既立場囉，無問題既，不過反映你係唔識欣賞足球既垃圾。

點解唔係十二碼

弱智仔 講到點解吹得唔好未呀
俾成班人屌左十幾頁都當自己岩 真係弱智

請睇上面果兩條影片

係呀，成班名宿都係弱智架
兒登仔智商最好

我想聽你點講多d

琴晚呢球多數都要判12碼，但都有部分球證會認為波打手所以唔判，而示意繼續球賽

而家有VAR出現，令球證係壓力下要翻查VAR，用慢鏡仔細翻睇好難唔判12碼 ，所以VAR可能排除咗好多呢類唔判12碼嘅決定

12碼就12碼啦，個d位理得你波打手定自然反應啦，又唔見法國守左咁耐有手球？？

利申一個月前買左法國捧盃

有var出現真係可能要修修例 ，始終呢類情況只會越黎越多，十二碼判決又太重，完全無野又好似搞到個var好似冇咩用咁 ，可能判間接自由球可能有出路

球證15 16，唔知俾唔俾12m，咁就唔應該俾，因為呢場係世界盃決賽，唔係外圍賽，分組賽，再者唔判對法國無乜損失，因為都仲係和緊
如果法國有實力贏，無必要有呢個12m去製造轉捩點，呢個12m完全破壞左場波，好可惜

見到球證都好猶豫 行走兩步又行返去睇下 ，唔吹唔可以話佢錯判，吹亦都無唔合理既地方

我都係堅持佢隻手係龍門口拍走左個波
就係阻礙法國進攻 判得益 一定係法國12碼
你話唔判12碼就係對法國唔公平

其實場波本來幾好睇! 比兩個差既判決, 而改變左! 再加上果班俄男女入左黎, 打斷左度氣後即刻收晒皮!

有條友話入4球都話差? 只睇比數, 無其他野? 只係覺得佢雖然贏波, 但缺乏少少說服力!

因為仲和緊唔判就冇損失？

哈哈，戇鳩到你丫，哈哈

冇損失都講得出👍🏻
如果外圍賽，分組賽有唔同準則咪仲唔公平

終於有啲sick ball 既Ching
成班連登球證話隻手掂到波就手球
真心低質

算啦，根本啲人就容納唔到其他人嘅意見，你只可以follow佢地

好典型既一個有爭議性既十二碼

和緊唔係唔比12碼既考慮因素掛
球證15 16 可能係因為佢無睇清楚
control room叫得主球證翻睇就姐係有翻睇既必要性

以前成日屌球證應吹唔吹 依家借用科技補足球證既human error又話應該忠於球證既眼睛判決

屌你地老母
4年做一次球迷果啲係度屌規則
4年做一次你學下都重下球例啦 on99

11個去撚曬守龍 用手接好無？
乜撚嘢唔應該俾12碼 Var 咁撚清楚
球證唔俾嘅話 係俄羅斯死撚埋都似

小朋友 早啲訓啦
討論要有論點架知唔知?
唔係講粗口就好叻豬架

所以你又無論點 咁搭我嗲？
洗唔洗寫篇文比你特登符合你口味？論點？上面無？盲撚左？

叫人用手接波係論點?
定唔俾十二碼死喺俄羅斯係論點
你啲論點太高汁
我唔識睇

總之喺禁區入面用手掂波唔一定係十二碼
頭先有巴打quote過上嚟
呢球波係有爭議 我個人認為太近 比列錫個動作似係縮手多過deliberate act
有想法係好 但對事好過對人
唔洗下下爆哂粗既

諷刺下都唔得嘅？

係咪DSE衰鳩左 宜家周圍搵人屌？
宜家城市論壇? 中文真係唔撚洗你教。收皮啦